[正視聽］全世界中伏！

今日PR公司成個上晝起連登散播兒童色情物品
根本就分散哂我地視線，有心將有用既 POST 沉底
大家唔好中計
另外，呢啲散播兒童可大可小
唔好俾對家藉機去打擊言論自由

係 推post果d都係pr國安黎

上海市全體黨員信息機密曝光

你都係pr

呢個真係要推

色字頭上九把刀